[土瓜灣人入!!!!] 土瓜灣文宣義工比藍絲圍！

第一次開post可能有啲亂，希望各位巴絲打見諒

本身我哋四個女仔喺土瓜灣貼傳單
之後比一個啱啱飲完酒嘅中年男人同埋佢個MK老婆圍
係咁大大聲屌我哋老母 因為咁就越來越多人包圍我哋！！！
佢哋話唔驚我被放上網啊 咁唯有成全下佢啦
-
土瓜灣本身已經係個深藍廢中廢老多嘅地區，因為民建聯琼子成日會擺街站，又派禮物宣傳，所以啲廢老廢中又會好信佢，土瓜灣嘅廢中廢老親政府嘅程度係已經根深蒂固。好多藍絲老人家同新移民，佢哋可能淨係接收到CCTVB或者片面嘅資訊，就會斷章取義認為黑衫示威者係”暴徒”，認為佢哋搞亂社會治安同影響香港經濟，所以土瓜灣文宣組就係呢個星期連續幾晚都自發性地擺街站丶放映會同貼街招，嘗試令土瓜灣居民可以接觸到多角度嘅資訊，令佢地得悉721發生過啲咩事，宣傳元朗恐襲同埋817光復紅土。

而土瓜灣亦係鴨仔團勝地，處處可見旅遊巴停係街邊，好多大陸人阻街，連係街市都起間酒店專做鴨仔團生意，成日都阻住街坊出入，真係困擾左班街坊好多年。海心公園亦類似翻版屯門公園，經常好多大媽係公園唱歌跳舞，亦造成唔少困擾。

希望各位土瓜灣嘅朋友仔，又或者喺附近何文田黃埔紅磡嘅朋友仔，可以多啲派下傳單，貼下街招咁令啲咩都唔知嘅街坊對依件事認識多啲！

光復香港，時代革命。
十八區遍地開花，817光復紅土！

手動推post！

推

有冇土瓜灣嘅朋友仔

Push

好肚餓啊！！！

幫推屌 圖呢

Push!!!

我都想問

更正反我地係兩男兩女先啱呀！
手快快打咗四個女仔！
放咗上Facebook 有片！

有圖有片有真相！

人手推post！

廢老廢中連後生仔都恰！

巴打是咪土瓜灣人

push

光復香港！時代革命！

入元朗買老婆餅，行下街

得閒落嚟貼下街招呀嘛

加油

多謝手足

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

港豬食糧！

支持！

巴打絲打, 你地要小心
尤其夜晚
見到呢個情況, 走佬先
去另一個地方貼住先, 之後再番黎
唔好比廢老打, 唁好受傷

推
辛苦你們啦，你對土瓜灣的情況非常清楚。

嗚嗚！知道啦
廢中仲搶拍片巴打電話

多謝你
大家係唔同地方都要落力宣傳先得

Push!

幾時到光復「紅土黃」？呢幾區長期迫爆內地團，滿街都係講嘢勁大聲大媽，横衝直撞大6頑童，惡頂之處不為外人道…………

廢中廢老唔係一定係藍的。但舊區/資源較有限嘅廢中廢老，接觸資訊面十分有限，所以偏藍。

要做搵多幾個朋友仔陪好啲 最好有男有女
藍絲橫蠻無性 黑警又選擇性執法 對你地好不利
安全至上

同意！
土瓜灣鴨仔團嘅情況實在太誇張
一日唔知幾多輛旅行車

知道啦
下次夜晚會小心！

Support

望到你個名就覺肚餓
望到土瓜灣個瓜字 覺得肚餓

一定一齊努力!

想問下你地有無咩野要需要幫手

Ps 住左呢區十幾年

土瓜灣JJ 報到

上路都還好 下路嗰邊真係多到怕
次次行過嗰間酒樓硬係有一大堆

我住上路 平時撘車都唔落下路 唔係好知你地受既苦

我都唔明土瓜灣又舊又殘，到底點解要過嚟依邊

我都住上路啊 落下路唯一目的係食三哥

有意可以留tg
Btw你米八實冇廢老夠膽圍你啦！

笑死，但我鐘意食大家食

我要食飯

喺邊個位擺？
我睇唔到條片
今晚喺維他奶度經過左見到有人擺投映播片嗰陣都無咩事發生

已經搬走左
我上下路都住過
喺土瓜灣平時都屌慣啲阻頭阻勢嘅老坑
完全唔驚喺呢度開拖

香港人本來十分好客，但熱情都在沙屎後被建制政棍所濫用。接客 Capacity / infrastructure 已長期過100%！最惡頂係接埋D週邊低端客(在港洗費遠低於長途客) 好多都湧咗入紅土黃。低消費尚可接受，但其跋扈無知品格經常令人避之則吉，最簡單嘅快餐店點餐，超市購物，消費一百幾十，個個以為自己香港經濟救世主咁，輪來輪去……班野蠻生番細路仲惡頂，完全唔洗查證就知係大6人.........

我堅持喺土瓜灣係唔需要食譚仔系列

個個以為自己香港經濟救世主咁

呢句真係一矢中的

一線軒

光復香港 時代革命

真心唔明 佢哋啲團都係酒樓+買珠寶+買朱古力 去所謂嘅免稅店 其實周圍都做到 點解要堆晒喺土瓜灣

住過美景街 其實一落街就大把野食

不過都係覺得再之前住上路啲野平均啱食啲

係欣榮花園嗰到 大概係7點至9點半

楚撚記 同雞餚都幾好食
下路我淨係食過M 記

咁啱租曬喺土瓜灣啫屌
我住親都好近呢啲死人免稅店
住美景街嗰期直頭行唔到去碼頭搭車 痴撚線

但其實行上行落都麻煩
可能小妹缺乏運動行幾步都覺攰

土瓜灣撚留名

原來喺嗰邊 得閒多啲落返土瓜灣搵frd先

顔寶玲嗰到
長期幾車幾車咁嚟

手足

得閒一齊貼下街招

偉恒昌嗰part美景街都係重災區
仲有以前砲仗街 嘉景嗰度又係

@Tatfxxk
我都想睇下佢敢唔敢

其實而家嘉景呢邊都仲好多
不過好彩得返一間珠寶 啲大陸人淨係企嗰邊

利申 住左廿年

小心d絲打

推到有人幫手

我都住過砲仗街 見過嘉景同天龍會嗰度有一期啲免稅執曬
而家應該無偉恒昌美景街嗰度咁嚴重嘛？
我嗰陣日日去搭車都要同啲大陸佬打rugby咁先過到去碼頭

幫到就幫

知道啦

多謝手足！

香蕉糖啲親戚，係咁撩人隻揪，小朋友仲係到，鄧個小朋友慘，睇住佢地食煙飲酒爆粗鬧後生仔

另外街招全部撕曬

嘩!咁離譜，依家藍絲個個有情緒病多。

係冇咁嚴重嘅 但基本上日頭嘉景嗰邊都行唔到

講起天龍會又想食嗰間麵包鋪啲蛋撻

其實好多藍絲都好偏激
一言不合就又打又鬧
反而黃絲好高汁

銀禧麵包店

肯定唔敢
啲廢老見人好恰先夠膽恰！

唔好硬碰

啲藍絲好偏激

由佢地
唔需要同佢地講道理
佢地無道理可言

Keep住拆一貼十

因為我地有理，而佢地只能死撐盲撐無理取鬧嘛。

真心，辛苦曬你地
不過夜晚真係要小心，對家如果太多人最好避一避先好啲

搬左好耐
欣榮係藍定黃

夜晚冇王管，啲藍絲獸性大發
多謝巴打我地會小心！
希望多啲人會係土瓜灣幫手就好

你哋有無tg grp？
如果可以岀之前講聲，大家去撐下場有無好啲？

利申，土瓜灣居民。

留tg呀絲打！

土瓜灣真係好多廢老
成日都有街站幫班廢老量血壓阻撚住曬
仲有啲唔知咩鋪頭派免費野比廢佬
大陸團就集中海皮 偉恆昌 榮輝酒樓 庇利街唐人坊
陽光廣場首飾鋪同朱古力 仲有紅廣對面個間上樓飯堂
一去到食飯時間 庇利街 鶴園街 崇安街 完全塞死
呢d天氣 落街等巴士本身已經熱 再加埋旅遊巴d廢氣

利申:住左下路十幾年 上路唔清楚 有漏請補充

有需要可以幫手

原來720嗰晚派傳單嗰個就係你地

巴打係真。土瓜灣人
其實真係好搞笑，香港人自己都唔行，大陸人就一堆堆嚟行街

藍絲成日有破壞無建設

下路人
@HarryChan

p

現在你們安全嗎？擔心

冇事

遍地開花 清算民建聯

派野貼野冇問題 盡量凌晨深夜去做
俾人打/俾人非禮都好難救到你

唔係土瓜灣得唔得？

原來係你地
我喺樓上睇做咩咁嘈，驚你地被人打準備拍定片，果個mk老婆仲跟住你地，好彩你地走得快
不過樂民村真係小心d，因為基本上全部都係廢老同深藍，連我爸媽都係
同埋依一區都係琼子同老鼠芬地頭，真係要小心d
上路黎講都係去返欣榮花園比較穩陣

有冇tg gp

有事可以幫手

你見到佢哋陪下佢哋已經好好，多一個人佢哋就安全一D

夜晚晚 唔好去13街同 土瓜灣公園（強盜搶野）
近年多左新聞
傾向上路活動 唔對路就走
佢地食得太耐蛇羹 你唱衰dab= 斷佢衣食
一定要走 拍著片咁走

幫絲打推

pish

唔好沉呀

輕輕一推

13街嗰邊勁雜，勁多南亞人
夜晚真係驚驚地

搵班白衫人打柒佢地囉

土瓜灣癡線佬lm

土瓜灣癲狗

無地鐵 鋪租較平 同埋係土瓜坐車去邊都方便
不過我有一次行過九龍城道睇佢哋食團餐 係啲車房隔離嘅餐廳到食 位都唔夠坐 都唔明去旅行去到咁有咩為

加油
搵多個男仔旁身好啲

貼完唔夠半個鐘已經收左皮

有個住土瓜灣嘅同事話，如果發生完元朗件事，示威者取消去土瓜灣遊行，即係政府呢招work，可以阻嚇遊行人士。嬲撚到我呢

上路完全無事
利申：上路住廿幾年 細個係下路番學

住龍城
想幫手 plz add

土瓜灣人，幫到就幫
Tg@noirtt

認撚住我啊
隻揪啊

住附近想幫下手，盡力幫

咁多頁都講唔中點解旅行團要嚟土瓜灣
租平交通方便下路重要有碼頭
話住上路唔知有幾慘嘅 呢句難聽過粗口
你行過嘉景花園睇吓先啦

下路可以試吓喺翔龍灣擺 上路擺嘅位都好好 欣榮都多人行 另外可以喺馬頭圍道三角公園擺 多人流

好近

朝早廢老好得閒好快手

Add ed

Agree

好多有心巴絲 尋晚都見黃埔有播片

影相拍片！

推！！5c受害者！

土瓜灣撚隨時幫拖
@snorl

大埔友支持你地！不過，萬事小心！

有啊！！！！

無言感激

You too

上路手足

上路但要收工先去到幫手

思路錯哂
你應該笑尻佢冇腦

土瓜灣邊頭 我住上路

我見到你地呀，加油呀

嗰個垃圾公屋廢老位巴絲做野要小心

好多大陸人住

本黎係
但而家廢中廢老仲恐佈
計埋呢單已經一星期兩單廢柴騷擾事件

果到係民旔聯地頭

成個土瓜灣都多

夜晚搵下你哋先

今晚10點左右都會再派下野

其實係

過年或長假少左好多人

推到土瓜灣越來越多人出嚟做文宣

光復土瓜灣！！！！！

住下路既可憐蟲

有 但土瓜灣真係深藍區

係咪有GROUP入

土瓜灣人推！

上下路交界

pushhhhhhh 自己要小心啲 佢地都癲癲地

其實班叉仔無乜野
真係要犯罪嘅唔會大模斯樣喺街行來行去

不過講返我係男 同埋喺土瓜灣橫行左咁多年梗係唔驚 普通人唔敢夜晚經過係正常

今晚有無野搞，使唔使捧場

貼野叫埋我

Deleted????

Okok

不過其實好多女仔都已經習慣

有冇group
我家陣都係九龍城區公海only

有呀

土瓜灣報到

土瓜灣手足

女人都搞

成日夜晚返屋企穿過啲差仔
驚閪咩

住緊土瓜灣南，盡幫

Pushhhhhhh

推呀

加油
岩岩入左你地tg group
幫到會盡幫

Thx uuuu

Done

太好了，明天我和成大班同學仔同爸媽去元朗玩，你們也一起來：）一定好開心：）

遲D紅土區我也一樣去撐你們，支持你地！

無嘅？

去機場坐飛往民主自由嘅航班

多謝你哋

今晚有冇嘢要幫手先，啱啱先睇到post

偉恒昌撚報到，
仲有土瓜灣道益豐，大街都3，4隻企街搵食

前幾日我貼咗啲喺樂民新邨斜路幅牆，一個鐘之後再去已經唔見晒

唔好痴到咁夜啦 太夜唔安全 加上Wong sir走左

我都係呀巴打 貼完過一個鐘翻去已經冇晒

起晒底未

Wong sir 又高又大隻

Gay

下次記得吹大雞，呢啲所謂陀地只係打份牛工嘅中年阿叔，唔洗驚，大把人落尼幫你

對呢D人望住佢笑佢就得,你越笑,佢越㷫,等佢㷫爆條血管!

我係海心公園附近翻工

應該痴自由行旅遊巴撞死居民單野出黎俾佢地睇

唔好意思樓主借個位置
事關係重要事件

啱啱幫國泰降落廣播嘅錄音做緊文宣出咗事

麻煩各位巴絲留意下下面post提出個問題

[突發］ Instagram官方係唔係有河蟹行動

而家先見到，樂民報到下次見到即刻落黎幫拖

推！

各位手足
萬事小心

#一個都不能少
#727

唔好意思冇TG加入唔到大家幫手

黃埔撚lm幫手

落山道既朋友

推一推
等上海Melody同佢啲文宣義工朋友睇到

唉 由細住到大，最近搬左